我係黃啟源，喊左成日，你問我答

鑑於今日有人低級借刀模仿我，故開Post作出澄清。

我背住女朋友偷食，但俾好兄弟影到出賣咗，想煮死佢有冇法律撚？求意見

有咩想問都可以問因為已經自爆左
要睇相既可以去本人ig: wongkaiyuen
我轉左public

夠五百正評會有床照

希望大家唔好再推戈個post
仲有唔好搞到我女朋友
禍不及妻兒

自貼

乜撚嘢床照呀 你話條女嘅裸照就想睇啫
你張床嘅相有咩好睇

你話係就係？相呢？

咁你有冇做賤男偷食呀？

lm等床照

有 但我只可以話係我既本事嚟

要睇相既可以去本人ig: wongkaiyuen
我轉左public

我對你張床冇興趣，但對啲女有興趣啲

呃人既本事

我可以做到我女朋友知我偷食都唔離棄我 連登仔做唔做到呀請問?

我做過我同做到
作為過來人想同你講依樣野並唔值得驕傲

係 相信你都明白偷食係件幾咁興奮既事

推

Ig開左新post 有咩想答都會答你

同邊個嘅床照?

我係黃品源

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過

招唔招SP?
可以背住你偷食對象再偷食

辛利 有男朋友🤫

歡迎IG Message我

點知係咪真係你黎？🤭

係我.. 連登冇pm功能

小朋友齊打交

俾次機會

邊度冇覆？
你係邊個 有幾個人都有搵我

黃啟源你好

你好
#streetwear#outfitsociety#fashionblogger#dailylook#instamood#streetbeast#fashion#girl#hypelife#gramslayers#followme#hypebeast#portraitphotography#ootd#snobshots#vintagestyle#instafashion#mystyle#vibes#glitche#artofvisuals#simplefits#stylish#lifestyleblogger#illgrammers#shotzdelight#killeverygram#instaart#like4likes#swag

我留意咗你好耐 雖然啲人話你偷食 人品好差 但我覺得好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中既螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。真係好鬼正。個個都唔撐你，但我一定會支持你架

多謝平哥

我點樣先可以做到你嘅偷食對象

開Post都希望有識法律既巴打俾意見我

IG DM傾傾
#streetwear#outfitsociety#fashionblogger#dailylook#instamood#streetbeast#fashion#girl#hypelife#gramslayers#followme#hypebeast#portraitphotography#ootd#snobshots#vintagestyle#instafashion#mystyle#vibes#glitche#artofvisuals#simplefits#stylish#lifestyleblogger#illgrammers#shotzdelight#killeverygram#instaart#like4likes#swag

咁抵鳩你死啦

其實女朋友咁蠢，唔係咁值得拎出黎晒命

#streetwear#outfitsociety#fashionblogger#dailylook#instamood#streetbeast#fashion#girl#hypelife#gramslayers#followme#hypebeast#portraitphotography#ootd#snobshots#vintagestyle#instafashion#mystyle#vibes#glitche#artofvisuals#simplefits#stylish#lifestyleblogger#illgrammers#shotzdelight#killeverygram#instaart#like4likes#swag

UP

劉明一身蟻

你咁撚賤都做得岀
你條女都幾撚慘

其實我女朋友都知道曬 佢都好信任我 對我不離不棄
古時皇帝三妻四妾都好平常姐

咁你喊乜撚？

因為女朋友冇怪我仲支持我 真係好感動...

你唔好再撩人周圍扑嘢啦
你同番你條女扑啦

其實我覺得偷食冇錯 今次錯係因為有個正義撚搞串個party姐 本來我女朋友都唔知

唔撚影得就咪學人岀街啦
抵你成日散

絲打？ Igdm傾傾？

睇咁耐都係唔明發生咩事

你識我 唔洗傾

我36D 26腰 36屎忽
屌唔屌得？
但我得屎眼

邊個？ yy3?

男人不了

你兩個小學雞當連登係咩地方
坦白講香港地大把男人女人偷食啦小dee dee， 偷食又唔係好似台灣咁犯法

你唔洗理啦

話撚知你係本人定假膠 偷食仲話係自己本事 我真係屌你老母 滿口歪理 仲夠膽出黎開post 祝你生花柳趁地淋呀死仆街

想知你邊個

又一個連登仔做唔到就屌鳩人

小朋友齊打交？
你地啲私事根本冇人想知
係咪你伯母幫隔離屋個麻甩佬含到雪雪聲都要PO上黎？你問我答

傻閪

你唔想知唔代表其他人唔想知

連登唔係兒登咩

咁又點? 多人做等於啱? 唔犯法就做得? 不撚知所謂

你又想點撚樣

道德撚出沒注意

朋友你不如返大陸啦 唔犯法就做得架啦
偷食撚出沒注意

你女朋友口講信你支持你 其實係費撚事理你 一早係美國食緊洋腸啦

佢唔會囉 放心

不過講真 又唔係話唔犯法就唔做得嘅
但你做得就唔該你唔好俾人知
俾人公審個陣就唔好喊

你係咪真係有米九

有

遺傳?